{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65317&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주월령코지펜션"
    },
    "text": "裏側には美しい飛揚島があり、全客室の海の眺めを誇るペンションです。 近くで磯釣り、防波堤釣りができ、旅の余裕を満喫できます。 周辺情報には、バン車で5分、バン車で6分、バン車で6分、バン車で6分があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 プールは7月日から8月3日まで運営されます。 炭とグリルのレンタルが可能な屋外バーベキュー場もあり、利用時間は8時から22時までです。 入室の際、最大人数の超過は不可であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理も不可能です。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "美しい飛揚島の眺めと全客室の海の眺めが特徴です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはバン車で5分の場所に〇〇があり、バン車で6分の場所に〇〇と〇〇があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間はいつですか？",
            "answer": "プールは7月1日から8月3日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は8時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は何ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 325
    }
}